（重發）有兩個手足比狗㩒咗喺地下

老豆喺wtsapp問我咩事，我都答唔到，決定擺黎連登集思廣益一下，睇落似係休班狗？仲要call埋其他狗？人地影佢又撥開人咁激動做乜鳩？cls gah diu

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

點upload video

休班狗扮傷做鳩手足襲警

唔洗up啦，
有心睇嘅手足一早都睇過曬